中國有咩唔好 點解你地成日搞搞震?

中國有咩唔好? 我地詳細分析下
由民生基本 衣食住行開始
唔著衫可以係藝術 但係唔食飯一定係大件事
所以我唔順次序 由食講起 講起食
中國食品真係世界知名 假奶粉 假米 假雞蛋 假酒 假髮菜 假奶 合成肉 過期豬 一滴香 工業甲醇 甲烷 最近新有既車軚珍珠 成都七中食堂 係咪諗起都禾味?
仲未計支國各種扮外國貨 比如係自己d蜜糖加糖再加人地國家d花粉入去避過人地檢測
之後緊係到香港人日想夜想點上車先啦
大陸四五十萬有成三四千呎啦 你估香港咩
首先大陸一線城市樓價已經跟貼香港 深圳香蜜湖玩緊過千萬單位 未計咩上海北京 你講果d 去二三線就有機會 仲未計市政府會推尻冧你層樓 一係好似福州咁突然要你補32.5%地價 當你以為沉降250mm 好撚過份果陣 人地坑地埳都未撚(敢)出聲 果d偷工減料自然冧都係基本野 當年小弟係大陸住 住頂層 咁天台裝修 要換隔熱層 樓上d 裝修佬鑽撚穿個頂 d 灰水 同灰係尻咁流落黎 即刻剷上天台操佢媽先啦 點知佢轉頭打電話搵個大粒黎好撚型教左我一句說話 我記撚左一世 你給我麻煩 我就給你麻煩 叫尻我唔好搞事 最後賠撚左一千蚊比我算尻數
番到衣 老老實實 大陸衣著冇咩好屌 又平又抵著 nike puma fila 都係佢地代工 有咩唔好?
你老母臭西你知唔知佢地透支緊全世界人既未來? 全世界國家對呢d工業染料既排放都有嚴格規管 支國日排夜排d癌症村出黎哂黎 海水係流向世界架 仲未計臭氧層個洞阿屌你老母 咁講到尾 我有平衫著咪ok lo 咁你好似岩wo 咁你又知唔知大陸用d致癌染料 物質 表面好睇 好多野自己受番
最後緊係行 唔知咁美好既中國 點解坐地鐵都要安檢
又有冇人大陸坐過的士 的士都可以變巴士 有人遞手就埋去 只要架車有位 屌 講呢d 我揸車咪得 ok 中國咁好 一定揸五菱 比亞迪啦 見你搖搖頭咁款 好似都係想揸benz 同 bmw wo 撞一撞接埋就唔好啦 你逆線 人地都會逆線啦 係咪先

下次會打帶深層次d 既野